覺唔覺得港島各大食肆應該要有港大精英套餐?

HKU人先買得既天之驕子Premium set
(買既時候要出示學生證)
讀CU果啲係唔比買既

agggr!

咁ucl lse oxbridge 呢 ivy league 呢

連hku 都叫天之驕子

williams college呢

Williams college 應該要有個獨立住宅區 只俾alumni 住 hk unis 與狗 不得入內